[襟按占] 好姐妹為咗嫁個ibanker 放棄拍咗七年男友

是咁的
早排一個中學無見好耐下既好姐妹無啦啦約番我出去食韓國嘢，仲好興奮咁話食咩飲咩都佢請。
咁我以為佢搵到好路數，就緊係滿心歡喜咁諗住祝福佢啦。
點知佢見面打完招呼第一句就話：我同我呀文（假名，佢男友）散左。
我聽完當堂呆左，佢地中學開始一齊，一直都相處得好好，呀文係我地個級出哂名又高大又靚仔，個陣大家不知幾羨慕我姐妹同到佢一齊。
重點對話大約如下：

我問：吓，點解要分手？我地大家都以為你地會結婚。

姐妹：我係上次個professional development event 到識到個ibanker，講嘢好有紋有路、又上進又叻，仲表示對我好有興趣。

我：真係咁大吸引力？但係你識左佢唔係好耐咋喎，而且呀文又唔係唔好，份人又孝順，為咗個ibanker放棄個本港最後一個好仔值得咩？

姐妹：再好食嘅食物食得多都厭啦係咪？而且我第一個拍拖嘅對象就係佢，我根本就唔知佢係咪最適合我嗰個。同埋ibanker個老豆就係某大行高層，對我前景好有幫助。咁做人總要力爭上游架？唔通要學班垃圾咁不思進取咩？

我個晚同佢傾到過左凌晨，冇見佢兩年，估唔到佢變到咁樣，我講乜佢都當我on99港女咁仲要教番我點樣做人、點樣力爭上游 唔好成日禾X襟珍珠

講番個呀文，佢連原因係乜都唔知就無啦啦被分手，仲要係block哂contact按門鈴唔開門個隻。依家日日見住佢放負文上FB 仲將佢玩咗咁多年嘅LOL帳號都畀埋人 啲人唔知內情仲留言安慰佢話咁多年感情一定係一場誤會ng# 我依家一見到個絕世好仔放負能量文個心就好唔安樂 但係結果好姐妹又好似無動於衷咁 仲叫我快啲搵返個幫到我事業嘅男人又叫我唔好同呀文講分手原因 亦都唔好同我男友講 因為佢同呀文好好朋友 我進退兩難都唔知點算好

臭G

算啦 識唔識簡人做女朋友都好重要

垃圾文

但試到第一個回覆就係話 G

I rest my point

連登洗試咩 依樣野係一早前設左啦

差緊啲激情位。建議重作

樓豬正宗中國人

抄襲技術一流

發覺好多人駁唔到轉移視線鬧人抄故
我就好撚現實 兩個都讚上進嘅

如果唔係作文的話
阿文心情=
一個屌左7年屌到爛哂既西而家俾個 ibanker食佢二手

D臭雞港女又改文力證自己岩
好撚心啦，到底男人為錢娶有錢女嘅機率高定係女人為錢嫁有錢男人機率高

我諗比例係男人1:女人999999999999

心水清

如果我好姐妹仲係處呢

簡你老母